# Datos Personales

* Nombre: Andrés Torres Albuja
* Edad: 22 años
* Ciudad natal: Quito
* Breve descripción: Actualmente estoy por cursar 6to semestre de la carrera de sistesmas en la EPN, antes de ingresar a la U, estudiaba en el Liceo Fernández Madrid.

# Desarrollo 

Para el desarrollo de un proyecto software, mi parte favorita es la parte del diseño y distribución de interfaces y logins. También la parte de programar pero me inclino más por el diseño. 



[INICIO](https://gitlab.com/grupo-maniana1/bio/blob/master/README.md) 